利嘉閣：全年樓價升10%或以上 對豪宅市道看高一綫 期望預算案減辣

利嘉閣：全年樓價升10%或以上 對豪宅市道看高一綫 期望預算案減辣
12:43 2021/02/23

"......利嘉閣地產總裁廖偉強表示，集團對2021年樓市感樂觀，形容樓價會「爆升」，整體樓價會有約1成或以上的升幅，當中中小型物業會有1成左右升幅，而近日豪宅市場頗暢旺，其中山頂文輝道地皮接連以高價批出，加上山頂豪宅連錄成交，故估計豪宅市場會「追落後」，豪宅樓價會有1成或以上升幅。他強調，在通關後，豪宅市場的表現會更好，因此集團對豪宅市場看高一綫，惟全年整體租金的升幅則會跑輸樓價......

......《財政預算案》將於明天公布，他期望政府可以放寬部分按揭成數，例如1,000萬至2,000萬元的物業可以承造7成按揭，以啟動換樓鏈......"